林鄭話因爲有交通阻塞 所以差佬就要打9你地呀

搞到佢問責團體返唔到工 所以要打呀

屌佢老母咩